癲狗系列 - 椒鹽雞軟骨

影片如下:

材料:

雞軟骨約30粒

調味:

辣椒2條切粒

炸蒜1湯匙

沙薑粉大半茶匙

胡椒鹽少許

做法概述:

1. 雞軟骨洗淨抹乾上粉, 粉唔好太多唔好太少, 多餘既粉用隔"西""西"番出黎.

2. 油7成熱落雞軟骨, 慢火炸, 如覺得油溫太熱就熄火一陣先開慢火, 炸果時因為會痴埋一舊, 儘量用獲剷分番開佢地.

3. 炸一陣, 開大火炸一陣, 扯番D油出黎, 隔油上碟.

4. 倒剩少少油, 清左D污糟野, 開中小火, 爆香辣椒, 炸蒜, 落番D雞軟骨, 落沙薑粉, 胡椒鹽炒勻, 完成

5. 切記, 雞軟骨不能炸過火, 否則會硬

狗狗

查查

屌炸天

高質

衲dee

多謝支持

好正，送酒一流

一碟起碼送兩支大啤

見到張相真係流口水呀

快d整番碟送啤酒

軟腳蟹係咪同樣煮法 一定要食到失聲

都係咁整
食到失聲

已經咳緊 食炸野唔食到失聲不如唔好食
之後好返再食過

一定要送酒

雞軟骨邊到買?

街市

正呀! 多謝狗狗

唔好客氣

試過整過出埋水都覺得好騷，有冇巴絲知咩原因？是咪街市啲貨唔靚

好想食

我最愛既雞軟骨啊
癲狗

我整果個又冇咩騷味 可能係食材本身既問題

簡單易整

所以好少整

正呀

嘩
開心死天使娜了

吉妹
爭左佢成個月先買到黎整

望落個樣好正好好食

椒鹽雞粒得唔得

正呀
多謝支持

椒鹽雞球

正
炸哂佢可以飲一打asahi

應該得

狗狗下次教蛋包飯ok?

如果係日本人果種好巧技術。。要練

求下你喇狗狗
因為一直想學但出面果d好難

等我練熟左先同大家分享

呢個好似易

好似d youtube片 一野反轉張d蛋cup係個飯到 再中間切開刀 左右爆開再流心個d
好難

好簡單

冇錯

重有無多d送酒菜 我會買芥蘭返黎 搣葉拎去炸 其他普通加肉炒

椒鹽豆腐，椒鹽鮮魷果d都好正
你哩個做法幾特別，可以一試

高登兄

睇到都扯扯地

🐕

KFC

潮兄

炸葉好似出面酒樓d乜尻珍珠葉之嘛 幾好食 好香 不過好撚熱氣

my飛佛
狗仔次次炸完嘢有冇抹一抹個廚房

狗ho ball

好難掌握

天使娜

有呀，所以好少炸野

朝兄

炸多一兩次就得

正